著名聲優花江夏樹同小野賢章一齊玩《返校》

玻璃心又準備碎了？
小粉紅會唔會杯葛佢地兩個有份配既動畫？
即刻睇返集鬼滅之刃定下驚先

上去望咗兩眼
冇乜反應
要玩還願先會碎

佢哋玩uno 條片笑到痴根

又要出個被道歉po啦

係
我都係睇完uno條片先開始follow佢channel
聲優做youtuber真心屈機
把聲好聽又可以點變都得

唔道歉就下架佢地有份配既動畫

之前見佢打MH出技
用炭治郎腔大叫「全集中！光之呼吸！」
點知俾隻怪反殺打到仆街
啲隊友笑到HiHi

光之呼吸係咪姐係出閃光彈

返校串國民黨，小粉紅支持都黎唔切

返校冇料到
之前出隻驚大陸steam都玩到

只係套戲唔上得姐

睇佢地反應同配音都幾正
雖然唔多識日文同唔多片有字幕

鬼滅
東京喰種
AZ
F/A
齊木楠雄

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

國民黨奶共喎
串佢會串埋支共

支持嘅話應該會block account

最後勁搞笑
一張定勝負嗰到

正業：YouTuber
副業：超人氣聲優

冇牌出要抽牌 又扮遊戲王
又話自己好多手牌 講到好勁咁